突發!已起回被劫廁紙 無人被捕

賠了自由又折紙

你通街擺就係亂拋垃圾
市民自發清潔街道理應表揚

應該請押款員運送

點解拉唔到人，唔通

點會拉唔到人,查下邊個登記都知喇.

差佬捉偷廁紙賊就咁快?

屌你老母
上年殺左手足個D殺人凶手仲未撚拉到

痾完屎用唔晒咪俾返你囉

冇人被捕
即係又係佢哋自己友